1810 小米集團－Ｗ跌至招股價 17.04

佢嗰種FREE FALL,

真係好耐以前沙士時, 先見到

其實小米個profit model係點
佢啲硬件嗰profit margin細到痴線
軟件由唔見得有咩位好賺
除非MIUI其實係全面監控賣俾中國政府啦
如果唔係真係睇唔明佢點樣賺錢

你係正常人思維

profit margin細到鼻屎咁, 盤數仲係每股蝕緊4蚊人仔

買既都唔可以用正常人類思維去理解

你老母臭閪屌米
還我血汗錢

今朝大利市機仲見到師奶血肉長城, 不過一衝就散晒

預期市盈率係 247.397

247年先回本

雷軍話高增長喎

廢西

淋病會托市？